# Git ini ditunjukan untuk tugas SISTER untuk materi MPI dan THREAD

 **NAMA KELOMPOK :** 
1.  FERZI SAMAL YERZI (1301174642) -> TUGAS : Menyelesaikan code materi MPI
2.  NI LUH MADE DITA ANJANI (1301174676) -> TUGAS : Menyelesaikan code materi THREAD

*Note : "Materi thread berada didalam branch THREAD, sementara MPI berada di branch MASTER. "*
*"Output dari setiap program terdapat di masing-masing docxnya"*

